去葵廣買野都會俾人睇唔起

今日去左間飾物鋪
見條頭帶幾靚 所以問下價

個sales話 :條條頭帶都唔同價架喎
呢啲韓國造 可以帶成年
我地呢啲唔係大陸貨如果你想玩下可以去第二度買啲cheap cheap嘅

其實我只係問價姐 點解要寸我？

吓你問一句佢講咁多句串返你？

等睇啲sales9入黎話香港人閪先咁既態度

咪又係屠寶貨

買野唔好去葵廣買啦 好撚多黑店 食下野咪算囉

唔好咁上心
香港啲sales好多都西
佢西你咪唔好買慳返啲錢

完整對話呢？

咁寸

樓主係咪講咗啲咩佢先咁閪

我真係問左一句

我好有禮貌 問左一句

咁由佢 咁閪都係做死一世低級店員

請問呢個幾錢
就係咁多

樓豬係咪未買就講價呀

笑到

葵廣咁貴鋪租都咁串，遲早執叫佢留番自己返屋企慢慢戴啦

我一見到無標價先去問價

本身諗住買架啦

嚇到我即刻走

我好傷心哦！

我只係想買野姐

哦乜撚野

諗住知道價先再慢慢揀

我破壞啲乜呢？當自己金鋪？

男人去買頭帶係人都當你混吉啦

你講一句 人地覆你咁大段

唔標價既舖頭唔洗入啦

點解回呢個post?
夠潮law 又夠創意 多人
我想回你 可以quote你
我唔想回你 可以ignore你
樓下你quote咩呀 quote字點解丫
引用呀
quote我丫 quote丫
我quote你 你quote我 正呀
你試過quote甜野被bam未,你俾人bam過未呀
你話被bam既人係你偶像丫ma 你見過pxtxr_bam未
係咁貼2.9級甜野既人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢俾人問候,要seed,佢俾唔到
你知唔知佢親眼睇住佢老母俾人問候,要seed,佢都俾唔到
你知唔知pxtxr_bam諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做放seed人
佢唔想益連登仔
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都想要seed 我都想
其實 down唔download 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 貼j圖 係要post埋種子ga

其實韓國咪又係cheap野垃撚圾
個sales只不過食開第隻味既屎食到自我感覺良好咁解啫

可能: 1.睇舖玩緊手機好忙你滾搞到佢 2. 你唔係靚仔
Btw 商場仔服務係咁上下西

係咪可以搵海關 查下係咪真係韓國黎
違反商品條例

係咪海鮮價

肯定係問人個陣講畫講問幾錢哦？
先會比人串

賣成6,7十蚊個胡蝶髮夾仔
無錯係比淘寶手工料靚少少，但貴得幾過份下，食水好深

你個樣係咪有些少問題?

串返佢喇屌你老母

可能佢想用激脹法

葵廣d野咪又係大陸野

可能著得似公屋妹

間野叫咩名

佢一次過講咁多野 我嚇窒左
走都走唔切

係咪個sales見到樓主身上有cheap野, 跟住就狗眼看人低發作

係咪見你成身似淘寶野所以咁串

應該係你個樣太撚柒，個sales一望就知你襯唔起條頭帶

講真去得葵廣唔通身光頸靚咩

岸鳩
你即刻扔落地下囉
再屌佢老母
再1083係咁call政府幫襯佢
再call佢老闆投訴佢
影佢相 Google search佢FB 丫嘛

俾人撚到狗咁 仲即刻走
唔好做男人啦你

葵廣9成鋪頭嘅嘢都係淘寶㗎啦 仲要貴成截 on9港天先買

慘 我著啲衫係英國讀書果時買既 係頹左啲既

邊撚到賣到高檔野嫁葵廣

韓國造同淘寶有分別咩

男人老狗買頭帶

搞大件事 到時令佢更出名就慘

二樓？開名啦

有無sales入黎講下？

控你俾人撚

抵

件事由樓主角度講一定係樓主岩

我唔信條友冇啦啦會講咁多句黎疾你

跟本香港人就係咁西。樓誰自己都係香港人啦 到你做sales咪又係西

邊間 等我又去問下價

我生得樣衰就係罪

三樓 我唔記得位置 成個迷宮咁

摩登世界入面？雪糕鋪嗰邊？

點幫你啊

屌我都試過，樓主個樣係咪又係好好恰個d，我個樣就係生得好恰所以成日遇到呢d on9事

其實我當場無作出反應係俾面佢
好似係

純粹你生得樣衰人地就講咁多句串柒你？

被迫害妄想症定點？

對唔住我真係唔記得
總之間野面口有兩個架 掛曬啲頭帶 仲寫住請勿試帶

1083 定 1823?
不過，認同你講法

我一定去問佢老母價

佢係一路執貨一路講 無望住我架
但係講得好大聲

開名啦 幾樓
岩岩去完葵廣

係我就即刻買左佢

咁撚串

唔該你呀 我仲係唔知幾多錢
我見其他鋪賣$49 但無呢間咁靚

屌一面之詞得黎又有陣柒味
又唔敢當場串返人 要網上公審
但鋪頭咩位置又講唔出 又唔影低
你想連登仔點幫你呀
真係抵你俾人屌 唔屌你屌邊個呀

我住附近tim 即刻去睇都得 但一直問樓主係邊間鋪都無覆我

我就係無證據係手 先開係創意台

我就係咁無用 你屌我啦

請問呢個幾錢哦！

有時係d pt sales 準備唔做 又好憎個老細
所以特登幫間鋪倒米

樓豬有少少輕度弱智,你地插佢細力啲啦

我家陣就屌埋你

開鋪名一陣又話冇證據

冇開鋪名又話人講唔出

畀人寸都可以即刻錄影？ 你估個個都好似你咁毒長期開住個鏡頭偷拍呀屌你老母？

淨係個哦字就抵你比人睇唔起

一句得埋去咪話已經揀左間cheap cheap既黎睇囉，仲有個cheap cheap 既sale屎妹tim

唔好意思 我無睇到名 但認得個門面 係好闊門口 左面有頭帶 頭帶後面係 牆掛耳環 右面係收銀
果行鋪頭係買衫唔係格仔鋪
個sales頭髮係中長着白色衫 約150高

韓國造都只可以帶成年

可能係佢提點左你

班sales受過其他客氣發洩返係妳身上，同埋佢地心靈太脆弱，自卑心作祟，言者無心，但佢地已經控制唔到起哂鋼

韓國嘢咪又係cheap嘢
有咩咁巴閉呀

其實我無乜野係買唔起

sor 你岩

咁你搵人買起佢咪得

我住左葵青好多年，除左藥房撚之外，好少人咁串，樓主九成做左啲野激嬲左店主

agger

既然係創意台你諗唔到我到底做咗啲咩令到佢咁

我入面鋪 見到幾靚 又見到無價錢 咁岩個sales又係附近 咪問囉
成個果程 30秒都無

最撚憎啲鋪頭冇價錢，問都廢鳩事

啲臭雞係咁嫁啦
最好你自己放低件野來貨價嘅十倍廿倍之後自己拎走，佢一日到黑撳電話，唔洗理你
咁就perfec池

佢做sales仲要係葵廣 更加俾人睇唔起

屌你老味收皮啦
我住附近 我係諗住幫樓主落去影條臭雞上黎呀低能仔
我幾時話過樓主要交證據呀屌你老母 瞪大你對死人屎眼睇下我邊句屌樓主要俾證據先放得上黎呀傻鳩 ？
偷你老母拍咩 以為自己好威想幫樓主 你係幫佢就幫手搵條臭格港女出黎啦

自己睇下你講乜

樓主都講咗間鋪嘅特徵 你有冇追post㗎盲撚

施主放鬆啲

葵廣啲人最多都係西面 好少咁臭串
我真係搵到佢嘅話一定放上黎/試下問多次價錢
但我想講樓主你講間鋪同條女嘅特徵 我諗成個葵廣都係

而家葵廣好多sales d態度都唔要得。好多都係做住先而騎牛搵馬，心諗做住先都唔好咁差態度

你唔撚係幫手就收嗲啦

pt就係 但我估樓主講個啲係自己鋪嗰啲姐姐仔
而家好少請pt

快啲幫手啦你 得把口

呢個(力㗎)幾錢？

各位法官大人
我其實係想用輕鬆嘅方法去分享一下自己經歷
當然會有人會懷疑我 片面之詞
覺得我想刻意抹黑

我開得喺創意台 目的又唔係想投訴呢間野
我只係恥笑自己俾人睇唔起
大家何必討論誰對誰錯

好呀 你地唔信我 成日覺得我做左一啲野 先令佢咁講
咁有創意既你地又作下我可以做啲乜

我地呢 d 唔係大陸貨

btw, 有聲 post

你可以試下搵間鋪 三樓好似唔太多飾物鋪 佢門面好闊 好橫 唔係轉彎位
又或者你睇吓啲頭帶 成架掛住無標價 但每條都有條細膠圈

你唔好彩啦可能
我就暫時都無遇過咁嘅店員
有啲仲好落力sell

應該佢係想表達自己啲頸巾質地比其他鋪好

不過如果真係咁串都幫唔落

對面係咪有間成間都卡通公仔嘅鋪？
定對面係賣電子野？
可能估到邊幾間

佢講果句cheap cheap 係好典型既港式英文
吱吱 好入聽

我唔明點解想玩下就要買cheap cheap
可能果條真係成萬蚊一條 要帶足成年先可以買

其實葵廣呢啲垃圾地方 我又唔信佢賣高級野有人欣賞
咁撚串都係搏人報海關check下啲貨

我之前做屋邨鋪 有個阿婆來買麵包 幾蚊雞
但佢攞張要幾百萬先開到嘅信用卡出來 我就明咩叫人不可貌相 海水不可斗量

附近賣衫既
嗱 我真係係個商場行咗兩個鐘 睇左太多間
感覺上 我好似係行完果間figure 鋪 再轉個彎就到

邊間？
Btw賣條垃圾韓國髮帶就自晒high咁做乜撚
依啲鋪真係唔憂做

葵廣好多衫鋪都係同一間鋪
只係係唔同層 開多間

感覺估到邊間 遲啲去撞下

係唔係近口位 細細間 冇門既？

屌 出唔倒個字 “車立”

佢門面好闊 好橫 大間 唔係轉彎位 係直路中間

三樓係咪TOP世界入面？
有間賣日韓飾物幾靚
出面係玻璃櫃擺咗好多耳環頸鏈嘅
不過間鋪幾大
樓主講嘅係細鋪？

係咪近賣雪糕個邊個間？門口有個櫃仔 中間有張枱放飾品

係咪叫TIARA？

咪當佢幫你儲錢囉
直接去韓國買

有印象 係唔係左邊又係有間賣髮飾？
記得左邊個間都有啲臭串

我眼中只有頭帶
只記得門口有枱 放飾物
頭帶放係成間鋪既左邊 係枱上既白色轉轉架

我原意唔係想投訴 所以無睇名 但呢間飾物鋪好似係二樓都有類似樣既 都係大間 好深 好橫 黃燈 有木枱feel

反而覺得樓主幾可愛哦

聽聞葵廣有D sales 問價
會當你係行家 度價
所以會好寸

我知邊間！我問個頭飾價佢又係講勁多句廢話
死都唔答我 係咁叫我試左先好問

開個名

佢寫勿試 又無標價 慘過淘寶 仲要有說話聽

真係唔記得名
好似樓主咁講 有啲木檯咁

應該係同一個人

葵廣睇人唔起 笑左

各位 經過我上網搵圖 加上大家既提點 我搵到了
我唔特登開名因為我唔係想投訴

你比錢買咪可以睇唔起佢

我搵到啦 呢間野話自己專賣進口貨架
可能我個樣似淘寶 要趕我走

邊間? 系咪果間 SUGAR XXX?

Sugar baby～ sugar baby～

因為你係大平原

發夢行過三樓，埋嚟食雪糕嗰條巷，有間叫TIARA。

開名啦樓豬

默認模式
點解有間野好似大家都識得既？

比著我就屌柒完佢先走

等我得閒經過入去問下價先

我都係 個價真係任得佢講咁
明價實價更好

其實我好想知幾錢
果到成十幾條 話條條唔同價

冇價錢即是海鮮價？

識葵廣一個3樓sales, 食水真係好深, 30蚊貨賣300蚊，同埋好多舊款擺新款

但d 葵廣mk妹sales係好正

淘寶同葵廣間舖講係韓國返，咁佢入咗貨咪同啲客講囉

我連買海鮮既資格都無

樓主你個樣 生得似窮撚昨？ 死窮撚

入葵廣都係為咗睇mk妹

嗱 唔準你咁話我 起碼我唔係住公屋先
如果係 窮撚應該去邊行街？

邊間野咁串，係咪想人撚下佢

葵廣買野食咪算

咁樓主有冇打算叫海關查下係咪真係韓國貨先

做緊野 有料爆我再開po

呢間既野偏貴

開名啦

遲早都俾網店取代， 所以唔洗咁嬲

tiara 嘛
間野d野貴到on9 唔值囉
不過你下次可以串下佢

我好傷心哦！

依間嘢好多人行，款係靚嘅
不過以事論事
我試過一次問價
又無俾人串喎

個sales幫客人慳錢叫你咪撚買
樓主都聽唔明以為人地串佢

等店員上黎post全部事實
香港好多人揀生果都要摙到凹晒先覺得精明

我係其他店都聽過類似

買完點講價

sales態度點好難衡量到

但係葵廣d衫明明係淘佬75人仔款都可以賣258一件, 計番鋪租人工裝修應該真係賺得5-60蚊

between, 點解入面d鋪同東角d衫差唔多價??

係咪樓主個樣好恰
使唔使陪你組團去問價

聽過有個故事
係名店sales睇唔起個巴打
個巴打放低張ae咭
叫佢包起晒佢
包好晒，比錢
出完咭機單唔簽名話要取消

肯定係啦

此地無銀

樓主行應該係tiara啦
個sales係咪155左右高，粗聲粗氣，睇落30到尾既女人？
如果係佢既就唔好太介意啦，條友態度不嬲都西
試過個度問&買野都俾佢寸過，佢會成日emphasize 日本野有幾好，自己只會戴日本野blahblablah
我諗唔明只會戴日本野，咁你又賣韓國野?!?!

我信佢

負皮我做咩？
你班連登仔都戇鳩鳩
講事實又唔撚得？

因為行葵廣買野都係窮人，就返你地，賺你地錢買日本野

平心而論 我以前去過金百利個間
啲sales都係寧舍西

葵廣食嘢算啦

所以舊野幾多錢

此地無銀........

食野其次,睇女先重要

尤其是依家天氣熱返...

學生妹

咁呢樣真係罪喎

泡菜嘢都好意思講

係葵廣見過對耳環係屠寶貨 本身10零蚊 賣到90幾蚊 食水深到呢

跟住你串我啊嘛

你應該大大聲用你喺英國讀書嗰時學返嚟嘅英式口音教返佢啊嘛

取暖返fb啦

我覺得個髮帶都唔高級得去邊

感覺都吾知要去邊度買野

係唔係人地明明打左價錢 你都走去問價錢

比較想知邊間姐

吾你老母返5P買啦

嗰個ok啦 雖然粗聲粗氣 但傾落又冇乜嘢
反而其他sales就真係閪 就算幫襯都唔係好撚理你咁 正宗閪口閪面

5你老豆

最憎d 鋪 唔標價 已經好令人懷疑海鮮價

唔知係唔係我上次去嗰間
我有次想去買好似電話筒線嗰種髮圈, 紮完啲頭髮唔會有痕
我入到去間舖頭問
個店員: 我地呢度唔賣咁cheap既髮圈, 我地唔會賣呢啲大陸貨

屌你老味開名啦,
最撚憎呢啲廢閪鋪

香港人唔會用髮圈呢個字

葵廣好多有口音既sales呀姐

佢地正一辣剎

咁係叫咩呢, 我本來想打橡筋
但呢啲又唔算係橡筋喎

野食鋪頭啲人一樣串到仆街，3樓雪糕店入去有間賣大章魚燒個兩條仔

我知樓豬講邊間，
係幾靚不過好貴

望下番去自己整抄款咪得嚕

係我就包起間鋪喇

呢間鋪d人不嬲串到乜咁 有生意唔幸做